分享你住果區嘅優劣 (最好係比較獨有少少嘅)

如題，我住大埔

優：
- 仲有好多舊鋪同老字號美食
- 對外特快線好密
- 物價唔高
- 一對腳可以行晒成個中心地帶
- 鄉郊地區交通相對好多地方多選擇

劣：
- 中心地帶離港鐵站遠
- 區內巴士線網絡差
- 鄉郊地區交通選擇雖多，但係好繁忙
- 缺乏娛樂設施，溜冰場，戲院，K場特統統欠奉

自以為是無腦耶撚又係連登搞個人分享會

神造美貌

天籟之音

和平友愛

一定要十八區咁分？
我住大角咀
去全香港任何地方都好易
觀塘綫、荃灣綫、青衣綫都好近
旺角紅van去邊都有
屋企出門口去到機場九個字搞掂

另外食肆好多，選擇豐富
平嘅拿渣快餐店碟頭飯三十蚊
貴嘅海鮮西餐廳三百蚊一位都有

缺點就係啲樓好貴
都唔係好諗到啦

唔使

多謝提醒wor

有興趣知下你住邊

冇娛樂仲好，少好多人唔洗迫
戲院K房近近地粉嶺就有

利申：太和撚

果度聯和墟黎嫁
唔近粉嶺站

爛口耶人EQ好高

你幾耐冇去粉嶺
粉嶺中心咪有晒

少去粉嶺
只知逸峯有間戲院

推

推番上水先